火影認真討論區 點解黑絕咁on9?

其實黑絕等斑爺打敗第七班之後
再復活輝夜咪直接完場
點解要復活左輝夜先

明知輝夜可以俾主角封印
但班爺就唔洗驚俾人封印
仲有仙術輪墓神威須助地爆天星
再加高體術高智商
等佢打完主角再復活輝夜都唔遲

斑開咗無限月讀仲會咁好打咩

黑絕同老母個啲劇情討論黎托咩
當年真係屌住睇

呢樣真，用打王做例子，血厚防高攻擊力爆炸，但係ai垃圾，攻擊模式過份單調，控場又唔夠，又無剋制玩家既設定，咁既情況只要時間夠自然磨得死
，所以就算輝夜姬既查克拉係斑爺既n倍都好，都唔會有斑爺咁難搞

主角招六道地爆天星可唔可以封印斑？

係黑絕角度梗係覺得老母好打過斑

果個時間點嘅班應該係最強嘅單一個體

有齊伏筆、動機、故事、條件、實力等等做最終boss

又有boss風範

多年嘅鋪排 觀眾都代入同接受左班

忽然彈隻老母輝夜出黎

完全無代入感

又廢

都唔知做乜鳩

當年有名你叫火滾撚樣

因為佢掛住媽媽

等左咁耐

冇第7班擾敵,黑絕好難偷到班雞

因為千鳥勁過雷切

雷切勁啲

其實係咪編輯想作成個大筒木家族出黎cap水
cap完劇場版再cap baruto
點解會咁反高潮彈隻老母出黎

黑絕係戀母狂

因為應該等鳴佐兩條友苦戰之後又逆轉打到柒班差唔多收皮先插佢觸法復活

個作者戇鳩, D角色會醒得去邊?

好似話因為斑爺畫得太勁， 覺得主角都無咩可能贏到，所以岸本最後改結局， 陰9 斑爺，先突然換 輝夜出黎

唔關事啦
岸本本身就諗好用外星人黎解釋成件事先搞成咁姐
斑對六道鳴佐有咩咁勁 又食熔遁手裡劍 比鳴人踢走求道玉 鳴佐輕鬆睇穿輪墓邊獄
用埋d咩9嵐遁光牙陰遁雷派都無撚用
直頭剩係鳴佐都搞店 唔使雙神威卡卡西出馬

黑絕其實無諗過邊個好打啲
因為黑絕不嬲都覺得開到無限月讀=贏硬
佢根本無諗過佐助避到無限月讀

輪墓4條友第七班都解唔到喎
地爆天星都玩殘雙主喇
仲有無限復原力再加體術無敵
得返仙術對佢有效
雙主連輪墓4條友都打唔贏
雙神威同須助對班又冇咩用
班爺一早擁有過呢啲能力
根本班爺發動無限月讀個段時間係無敵
打又打唔過 又冇得封印
主角有咩方法可以打贏班爺?

明明係同一樣嘢

on9

點解雙神威對班冇用

咪用感知同輪回眼睇穿左輪墓再用求道棍鎖住左
地爆九尾都爆到 六道鳴人會爆唔到？

咁想睇鳴佐打柒斑可以上YouTube search storm 4 vs madara
乜撚野地爆天星比須佐尾獸炮射返上宇宙啦

佢為吹而吹
斑係有魅力d 但六道鳴佐加埋點會唔夠揪